失明律師陸小姐: 與其畀佢哋（警察）再亂咁射盲人哋對眼，不如射我，反正我都盲。

下午再有市民發起在「上水和你 Shop」，大批防暴和便衣到場拘捕多人。

多次身處抗爭前線的失明律師陸小姐亦有到場，並在警方的防線附近用牧童笛吹《願榮光歸香港》。陸小姐表示，香港人一直爭取逾半年，政府仍拒絕回應訴求，所以一定會繼續站出來，她又表示她亦是香港人，除了關心殘障人士權益，亦不會無視社會不公，例如愈來愈過份的警暴，「與其畀佢哋（警察）再亂咁射盲人哋對眼，不如射我，反正我都盲。」

Source: 立場Facebook

睇到片佢坐係班POPO前面
好撚勇

見過真人

超nice

Respect

勇武

佢好勁架
仲要係律師

respect

有心人

屌 聽到依句好撚心酸
多謝你咁保護手足啊陸小姐

傷殘人士都要走出嚟抗爭兼保護手足，証明個社會幾有問題